做咗4年男幼稚園老師 你問我樂意答

盡管問啦 特別係對呢行有興趣嘅男生

血小板！あのねあのねあのね！

呢行飽和未 ？見隔離幼稚園post好多人都搵唔到工咁

春田花花幼稚園?

有無食到女幼師
宜家d家長好多都愈黎愈靚同候生 有無忍唔住

有冇食女

食左幾多老師？

食左幾多主任

食左幾多校長？？

正經。有無諗住做到校長

男校長全行應該得保良局有一個

男missy

點先識到女miss 佢地想男朋友做咩職業？

食咗幾多個嚟接放學嘅爸爸？

食過幾多女學生？

有興趣
係咪要考牌 幾錢度

女miss自助餐

degree fg大概幾錢個月？

點忍住唔食

放題

問完唔撚答

覺得林峰點?

放工未？收工會唔會要處理公事？

血紅素都要

其實飽飽地㗎啦 好多師妹都問我有冇好介紹
所以如果想搵工嘅話 實習嗰陣真係show off自己 換言之 至少你要俾人話頭醒尾嘅感覺 完咗實習之後好大機會人哋會請返你

利申:我就係咁樣所以俾間local請返返嚟㗎啦

唔講 驚自爆

有冇試過媽媽姣你

啲女幼師係熟女先正 女強人得嚟又睇得出無仔 樣同身材都非常之好 所以俾我埋咗單 淫撚到hihi

家長仲正 普遍都想屌

食咗3,4個老師左右
主任校長就不了

有得做到校長就梗係想做埋㗎啦 人望高處ar ma

no

正正經經嘅職業 其實佢哋都係普通女人一個 我識嗰啲都冇啲咩特別要求

not gay post

有病睇醫生

要考㗎 讀完course就有㗎啦

我喺幼稚園啲女miss都幾錫我 不過我唔係來者不距 因為有啲真係...

以我所知 未必有兩萬

返工ar ma

咁我可唔可以就咁考牌
長者果邊可以 我唔知幼兒得唔得

會feel到佢哋特別記得你個名 同唔會討厭你先

唔明

上星期做野見到個
掛隊出糧
唔係你掛？

有無食過學生家長 ?

即係我唔讀呢科可唔可以考呢個牌

要咩技能 聽人講話要識彈琴畫畫？

鳩UP有個譜啦
起到食起到屙不特止
仲要食3,4個

You pedo

no一定要讀course 因為係專業之一嚟㗎

up乜9

無 邊敢

你唔係呢行又邊會經歷到

我大專畢業之後去明愛讀返會唔會太戇鳩同太遲

同學生講
我想屌你老母

幾歲先

23

唔算 即管讀
我都係讀明愛㗎 個interview好簡單㗎咋 不過要有相關經驗/轉數先至吹到

咁我做一年野儲下錢先
但裡面d課程深唔深你覺得

唔算 好多時都係臨閩考試先至溫都pass

可唔可以講幾錢人工 係咪真係放學返屋企都好多野等住你做？ 我係澳洲做緊 最近有意想返香港做

好啦 一星期係咪返五日半

一係帶返屋企or OT

講緊返學定返工?

返工

返五日

幼師幾錢人工 憑咩扮女強人呀

頂盡兩萬幾 所以呢啲真係唔屌柒佢都唔得

校長
副校
主任
有幾錢？

有d讀degree咪蝕哂

家長正唔正？

根本就係

正啊 。有一個應該頂盡三十頭 皮膚黑,鼻高,嘴細薄,眼睛生得幾靚
屌 真係想襟住佢嚟砌 應該聽日又會見到佢

屌 9up唔洗本 請善用起底功能
又話46歲做水電？

嗰個膠post唔駛理

邊間畢業
啲校長會唔會睇樣請人

明愛囉
睇樣就唔知(我個樣就生得靚仔 唔係連登中上樣+viutv嗰班 ) 不過講到尾實習表現一定要話頭醒尾

答埋各職級幾錢先la

校長:50000
副校:35000-45000
主任:30000-35000
都係八返嚟㗎咋

咁都唔係好難溝咋喎

校長先得五萬

會唔會因為邊間畢業而影響人工？edu degree 畢業會唔會容易好多？